Система для обработки обращений клиентов в службу поддержки оператора связи.

Сценарий добавления обращения:

1. Клиент обращается в службу тех. поддержки с какой-нибудь проблемой, например, не работает связь.

2. Оператор создает обращение от имени клиента по одной из тем, выбрав наиболее подходящую из справочника. В обращении могут быть указаны дополнительные атрибуты, например, адрес, модель телефона, район города и т.д.

3. Оператор добавляет обращение в БД

Сценарий обновления обращения

1. Клиент обращается повторно, чтобы что-либо уточнить

2. Оператор находит предыдущее обращение клиента и вносит изменения в обращение

3. Оператор сохраняет обращение

Сценарий удаления обращения

1. Клиент каким-либо образом подтверждает, что проблема решена

2. Оператор находит зарегистрированное обращение клиента

3. Оператор удаляет обращение клиента

RESTful web-service для Tomcat, реализующий следующие операции:

- Получение списка возможных тем: GET / topics

- Получение списка обращений клиента: GET /customers/{customerName}/inquiries

- Получение одного обращения клиента: GET /customers/{customerName}/inquiries/{inquiryId}

- Создание обращения клиента POST /customers/{customerName}/inquiries

- Обновления обращения клиента PUT /customers/{customerName}/inquiries/{inquiryId}

- Удаление обращения DEL / customers/{customerName}/inquiries/{inquiryId}